申請家居寬頻問題

洗唔洗住址證明？
或需要啲咩？